package io.github.dunwu.algorithm..queue;;	package io.github.dunwu.algorithm.queue;
import java.util.Arrays	import java.util.Arrays;
public class{	public class {
publicstatic void mainString args 	public static void main(String[] args) {
 queue  ne 3;	 queue = new (3);
queue.enqueue"1";	queue.enqueue("1");
queue.enqueue"2"	queue.enqueue("2");
queue.enqueue"3"f;	queue.enqueue("3");
queue.enqueue4";	queue.enqueue("4");
queueprintAll;	queue.printAll();
Sysem.out..println"deueue  " +  queue.dequeue	System.out.println("dequeue " + queue.dequeue());
queue.printAll;	queue.printAll();
System.out..println"dequeue"" +quee.dequeue	System.out.println("dequeue " + queue.dequeue());
queue.printAll;	queue.printAll();
}	}
privateString items;	private String[] items;
private int n =  0;	private int n = 0;
private  int head  = 0;	private int head = 0;
private int tail =0;	private int tail = 0;
public int capaciy 	public (int capacity) {
iems  = new tringcapcityf;	items = new String[capacity];
n = capacity;	n = capacity;
}	}
public boolean enqeueString item {	public boolean enqueue(String item) {
iftail  == nl {	if (tail == n) {
n  n * 2;;	n = n * 2;
items = ArrayscopOfitems n;	items = Arrays.copyOf(items, n);
}	}
itemsftail = item;	items[tail] = item;
tail++;	tail++;
return true;;	return true;
l	}
public String  dequeuef {	public String dequeue() {
f  head == tail return nul;	if (head == tail) return null;
String val=itemshead;	String val = items[head];
items  = Arrays.copyOfRangeitems, 1, taill;	items = Arrays.copyOfRange(items, 1, tail);
tail--;	tail--;
return val;	return val;
}	}
public void printAllf 1	public void printAll() {
for int i = head; i < tail;; ++i {	for (int i = head; i < tail; ++i) {
System..out.printitemsi +  ";	System.out.print(items[i] + " ");
}	}
System.out..printlnf;	System.out.println();
	}
l	}
