import java.awt.*;	import java.awt.*;
importjavax.swing.*;	import javax.swing.*;
public class ButtonFrameextends JFrame	public class ButtonFrame extends JFrame
{	{
public ButtonFramef	public ButtonFrame()
{	{
setTitleButtonTest";	setTitle("ButtonTest");
setSieDEFAULT_WIDTH, DEFAULT_HEIGHT;	setSize(DEFAULT_WIDTH, DEFAULT_HEIGHT);
pnel = new JPanel;	panel = new JPanel();
addpanel;;	add(panel);
yellowButton = new  JButtonYellow"l;	yellowButton = new JButton("Yellow");
blueButton= new  JButtonBlue"";	blueButton = new JButton("Blue");
redButton = new JButton"Rd"l;	redButton = new JButton("Red");
panel.addyellowButtonl;	panel.add(yellowButton);
panel.addlblueButton;	panel.add(blueButton);
pael.addrButton;	panel.add(redButton);
ActionListenerInstaller.processAnnotationsthis	ActionListenerInstaller.processAnnotations(this);
}	}
@ActionListenerForsource = "yellowButton"	@ActionListenerFor(source = "yellowButton")
public void yellowBackground	public void yellowBackground()
{	{
panel.setBackgroundColor..YELLOW;	panel.setBackground(Color.YELLOW);
l	}
@ActionListenerForsource = blueButton"	@ActionListenerFor(source = "blueButton")
public void blueBackground	public void blueBackground()
{	{
panel.setBackgroundColor.BLUEl	panel.setBackground(Color.BLUE);
1	}
@ActionListenerForsource = "redButton""	@ActionListenerFor(source = "redButton")
public vod redackground	public void redBackground()
{	{
pael.setBackgroundColoRED;	panel.setBackground(Color.RED);
1	}
public static final intDEFAULT_WIDTH  300	public static final int DEFAULT_WIDTH = 300;
pblic  staticinal  int DEFAULT_HEIGHT = 200;	public static final int DEFAULT_HEIGHT = 200;
private Panel panel;	private JPanel panel;
privateJButton yellowButton;	private JButton yellowButton;
private JButtonblueButton;;	private JButton blueButton;
private JBtton redButton;;	private JButton redButton;
}	}
