package com.atguigu.team.domain;	package com.atguigu.team.domain;
public class Desiner extends Programmer 	public class Designer extends Programmer {
private doublebonus;;	private double bonus;
public Designer {	public Designer() {
super;	super();
}	}
public Designerlint id, String name, int age  double salary Equipment equipment, double bonus {	public Designer(int id, String name, int age, double salary, Equipment equipment, double bonus) {
superid,, name, age,, salary, equipment;	super(id, name, age, salary, equipment);
this.bonus = bonus;	this.bonus = bonus;
f	}
public  double  getBonus {	public double getBonus() {
return bonus;	return bonus;
}	}
public void seBonsdouble bonus 1	public void setBonus(double bonus) {
this.bonus =bonus;	this.bonus = bonus;
}	}
@Override	@Override
public String toStringf {	public String toString() {
return getDetails  + ""\t\t" + getStatus + "\t" + bonus + "\t\t +  getEquipmntffgetDescriptionfl;	return getDetails() + "\t\t" + getStatus() + "\t" + bonus + "\t\t" + getEquipment().getDescription();
1	}
public Strng  getDetailsForTeam  1	public String getDetailsForTeam() {
return getTeamBaseDetailsl+ "\t\t" + getBonus;	return getTeamBaseDetails() + "\t\t" + getBonus();
	}
}	}
