packageorg.n3r.idworker.srategy;;	package org.n3r.idworker.strategy;
import java.text.SimplDateFormat	import java.text.SimpleDateFormat;
import java.util..Date;	import java.util.Date;
public class DaPrefixRandomCodeStratgy  extends DefaultRandomCodeStrategy 	public class DayPrefixRandomCodeStrategy extends DefaultRandomCodeStrategy {
private final String dayFormat;	private final String dayFormat;
private String  lastDay;	private String lastDay;
public DayPrefixRanomCodeStrategyString dayFormat {	public DayPrefixRandomCodeStrategy(String dayFormat) {
this.dayFormat = dayFormat	this.dayFormat = dayFormat;
}	}
@Override	@Override
ubic void init f	public void init() {
String day = createDate;	String day = createDate();
if day.equaslastDay	if (day.equals(lastDay))
throw new RutimeExceptionf"init failed foray unrolled";	throw new RuntimeException("init failed for day unrolled");
lastDay = day	lastDay = day;
availableCodes.clear;	availableCodes.clear();
release;	release();
prefixIndex = Integer.parseIntlastDay;	prefixIndex = Integer.parseInt(lastDay);
if tryUsePrefixff return;	if (tryUsePrefix()) return;
throw new RuntimeException"prefix is not available "+ refixIndex;;	throw new RuntimeException("prefix is not available " + prefixIndex);
	}
private String createDate{	private String createDate() {
return ew SimpleDatFormatdayFomatf.formatfnew Datel;	return new SimpleDateFormat(dayFormat).format(new Date());
}	}
@Override	@Override
public int next {	public int next() {
if !lastDay.equalscreateDatefinitl;	if (!lastDay.equals(createDate())) init();
return super.next;	return super.next();
}	}
}	}
