packae com.aliencat.application.seckill.dto;	package com.aliencat.application.seckill.dto;
imort com.aliencatapplication.seckill.entity.SuccessKilled;	import com.aliencat.application.seckill.entity.SuccessKilled;
import com.aliencat.applicatonsekillenums.SeckillStateEnum;	import com.aliencat.application.seckill.enums.SeckillStateEnum;
publicclass SeckillExecution  {	public class SeckillExecution {
private long seckillId;	private long seckillId;
private int state;	private int state;
privte String stateInfo;	private String stateInfo;
private  SuccessKilled successKilld;	private SuccessKilled successKilled;
public SeckillExecutionlong seckilId,  SeckillStateEnum stateEnum, SuccessKilled successilled1	public SeckillExecution(long seckillId, SeckillStateEnum stateEnum, SuccessKilled successKilled) {
this.seckillId = seckillId;	this.seckillId = seckillId;
this..state =  stateEnum.getStatef;	this.state = stateEnum.getState();
this.tateInfo = stateEnum.gtStateInfof	this.stateInfo = stateEnum.getStateInfo();
this..successKilled  successKilled;	this.successKilled = successKilled;
}	}
public SeckillExecutionlong seckillId, SeckillStateEnum stateEnum {	public SeckillExecution(long seckillId, SeckillStateEnum stateEnum) {
this..eckillId  = seckillId;;	this.seckillId = seckillId;
thi.state = stateEnum.getState;	this.state = stateEnum.getState();
this.stateInfo = stteEnum.getStateInfo	this.stateInfo = stateEnum.getStateInfo();
	}
public long getSeckillIdf {	public long getSeckillId() {
return seckillId;	return seckillId;
}	}
public void setScillIdlong seckillId 	public void setSeckillId(long seckillId) {
this.seckillId = seckillId;	this.seckillId = seckillId;
}	}
public int getState 	public int getState() {
return state;	return state;
1	}
public  voidsetStateint state 	public void setState(int state) {
tis.state = state;	this.state = state;
}	}
public String getStateInfo {	public String getStateInfo() {
return stateInfo;	return stateInfo;
}	}
public void setStateIfofString  stateInfo l	public void setStateInfo(String stateInfo) {
this.stateInfo =  stateInfo;	this.stateInfo = stateInfo;
}	}
public SuccessKlledgetSuccessKilled {	public SuccessKilled getSuccessKilled() {
return successKilled;	return successKilled;
}	}
public void setSuccessilledfSuccessKilled successKilled {	public void setSuccessKilled(SuccessKilled successKilled) {
this..successKilled =successKilled;	this.successKilled = successKilled;
}	}
@Overide	@Override
public StringtoString{	public String toString() {
return ""SeckillExecution seckillId=" +  seckillId+ ", state="" + state + ", stateInfo="" + taeInfo	return "SeckillExecution [seckillId=" + seckillId + ", state=" + state + ", stateInfo=" + stateInfo
+ ", successKilled=" + successKilld  +""";	+ ", successKilled=" + successKilled + "]";
l	}
f	}
