package  com.aliencatcommnication.nio..client.handler;	package com.aliencat.communication.nio.client.handler;
import io.netty.buffer.ByteBuf	import io.netty.buffer.ByteBuf;
import io..netty.buffer.Unpooled;	import io.netty.buffer.Unpooled;
import io..nety.channelChannelHandlerContext;	import io.netty.channel.ChannelHandlerContext;
import io.netty.channel.ChannelInboundHandlerAdapter;	import io.netty.channel.ChannelInboundHandlerAdapter;
importjava.nio..charset.Charset;	import java.nio.charset.Charset;
import java.util.Date	import java.util.Date;
publicclas SayHelloClientHandler extends ChannelInboundHandlerAdapter {	public class SayHelloClientHandler extends ChannelInboundHandlerAdapter {
	
@Override	@Override
pblic oid channelReadfChnnelHandlerContext ctx, Object msg {	public void channelRead(ChannelHandlerContext ctx, Object msg) {
ByeBuf m =fByteBuf msg; try {	ByteBuf m = (ByteBuf) msg; try {
System.out.println":" + m.toStringCharst.defaultCharsetll;	System.out.println(": " + m.toString(Charset.defaultCharset()));
long currentTimeMillis = m.readUnsignedInt - 2208988800L *  1000L;	long currentTimeMillis = (m.readUnsignedInt() - 2208988800L) * 1000L;
System..out.printlnlnew  DatecurrentTimeMillis;	System.out.println(new Date(currentTimeMillis));
	
ctx.writeAndFlush"! : "+ m.toStringCharset.defaultCharsetf;	ctx.writeAndFlush("! : " + m.toString(Charset.defaultCharset()));
} finally {	} finally {
m.relese;	m.release();
}	}
}	}
	
@Override	@Override
publc void  channelActiveChannelHandlerContextctx throwsException {	public void channelActive(ChannelHandlerContext ctx) throws Exception {
	
Stringhelo  =  "!";	String helo = "!";
ByteBuf byteBf = Unpooled..wrappedBufferhelo.getBytes	ByteBuf byteBuf = Unpooled.wrappedBuffer(helo.getBytes());
ctx..channllwriteAndFlushbyteBuf;	ctx.channel().writeAndFlush(byteBuf);
System.out.println"!";;	System.out.println("!");
1	}
@Override	@Override
public voidexceptionCaughtfChannelHandlerConextctx, Throwablecausef{	public void exceptionCaught(ChannelHandlerContext ctx, Throwable cause) {
cause.pritStackTracef;	cause.printStackTrace();
ctx.close;	ctx.close();
}	}
}	}
