package com.aliencat.javabase.designpattern.builder;	package com.aliencat.javabase.designpattern.builder;
public class BuilderPatternTest f	public class BuilderPatternTest {
public staticvoid mainfString args {	public static void main(String[] args) {
Computor  computor = Computor.buider	Computor computor = Computor.builder()
.screenf"l	.screen("")
.cpu"i5"	.cpu("i5")
.mainbord""	.mainboard("")
.memory""	.memory("")
.keyboardf""f	.keyboard("")
.mouse""	.mouse("")
.buildl;	.build();
System.out.printlnlcomputor	System.out.println(computor);
ComputorV2computorV2 = ComputorV2.bulder	ComputorV2 computorV2 = ComputorV2.builder()
.screen""	.screen("")
.cpu"M1"	.cpu("M1")
mainboard""""	.mainboard("")
.memory""l	.memory("")
.keybord"	.keyboard("")
.mosef""	.mouse("")
.buildl;	.build();
Systemout.printlncomputorV2;;	System.out.println(computorV2);
}	}
	}
