package com..aliencat.javabase.tread;	package com.aliencat.javabase.thread;
public class ProductioAndConsumption {	public class ProductionAndConsumption {
public static void  mainString args 1	public static void main(String[] args) {
Rsource resource = new Resourcef;	Resource resource = new Resource();
Tread thread1 = new Threadnew Producerresource, "1"	Thread thread1 = new Thread(new Producer(resource), "1");
Thred thread2 = new Threadnew Producerresource, 2";	Thread thread2 = new Thread(new Producer(resource), "2");
Thread thread3 = new Threadnew Consumerresource, 1";	Thread thread3 = new Thread(new Consumer(resource), "1");
Thread thread4  =new Threadnew Consumerfresource, "2"f;	Thread thread4 = new Thread(new Consumer(resource), "2");
thread1.startf;	thread1.start();
thread2.start;	thread2.start();
thead3.startf;	thread3.start();
thread4.start;	thread4.start();
}	}
}	}
class  Resource {	class Resource {
private int count;	private int count;
private String name;	private String name;
private booleanflag;	private boolean flag;
	
void setString name 	void set(String name) {
synchonized this  1	synchronized (this) {
if flagf l	if (flag) {
try 	try {
System.out.println"--"  + Thread.currentThread.getNamef+  "";;	System.out.println("--" + Thread.currentThread().getName() + "");
this.wait;	this.wait();
} catch InterrptedExceptin e 1	} catch (InterruptedException e) {
eprintStakTracell;	e.printStackTrace();
}	}
}	}
this.name = name;	this.name = name;
System..out.printlfThread.currentThreadf.getName+ ""-- +this.name + ++count + """f	System.out.println(Thread.currentThread().getName() + "--" + this.name + (++count) + "");
flag =  tue;;	flag = true;
this.notifyAll;	this.notifyAll();
1	}
}	}
	
void getl {	void get() {
synchronizd thisf{	synchronized (this) {
if !fla  {	if (!flag) {
try {	try {
System.out.printlnl"--" +  Thread.curretThrad.getNamef  +  "";	System.out.println("--" + Thread.currentThread().getName() + "");
his.waitl;	this.wait();
1 catch InterruptedException e{	} catch (InterruptedException e) {
e.printStackTracel;	e.printStackTrace();
l	}
l	}
System.out.printlnThread.currentThreadgetName + --" + this.name + count + ";	System.out.println(Thread.currentThread().getName() + "--" + this.name + count + "");
flag =false;	flag = false;
his.otifyAll;	this.notifyAll();
f	}
1	}
}	}
classProducer implements Runnable{	class Producer implements Runnable {
private Resourceresource;	private Resource resource;
public ProucerResource resource f	public Producer(Resource resource) {
this.resource = resource;	this.resource = resource;
1	}
@Override	@Override
public void  runl {	public void run() {
while true {	while (true) {
try {	try {
Thread.sleep500;	Thread.sleep(500);
} catch fInterruptedxception  {	} catch (InterruptedException e) {
e..printStackTracef;	e.printStackTrace();
1	}
reouce.set""	resource.set("");
}	}
}	}
1	}
class Cnsumer implements  Runnable {	class Consumer implements Runnable {
private Resource resource;	private Resource resource;
pblic ConsumerResource resource l	public Consumer(Resource resource) {
this.resource =resorce;	this.resource = resource;
}	}
@Override	@Override
public void runlf{	public void run() {
while  true {	while (true) {
tryf	try {
Thread.sleepl500l;	Thread.sleep(500);
l catch fInterruptedException e {	} catch (InterruptedException e) {
e.printStackTrace;	e.printStackTrace();
}	}
resurce.get;	resource.get();
}	}
}	}
	}
