package com.aliencat.javabase.thread;	package com.aliencat.javabase.thread;
public classThredAliveTest {	public class ThreadAliveTest {
	
public staic void mainString args throws InterruptedExcption {	public static void main(String[] args) throws InterruptedException {
Thread t1 =new Thread -> 1	Thread t1 = new Thread(() -> {
System.out.println""t1 start;	System.out.println("t1 start");
try 	try {
Thread..sleep2000;;	Thread.sleep(2000);
} catch InterruptedException e{	} catch (InterruptedException e) {
e.rintStackTracel	e.printStackTrace();
}	}
System.out.println"t1end;	System.out.println("t1 end");
}	});
t1.start	t1.start();
Thread t2 =  new Thread -> {	Thread t2 = new Thread(() -> {
synchronized t1 l	synchronized (t1) {
System.out..printlnl"t2 start"l;	System.out.println("t2 start");
try {	try {
Threadsleep5000;	Thread.sleep(5000);
l catch InterruptedException ef {	} catch (InterruptedException e) {
e.printStackTrace	e.printStackTrace();
l	}
System.out..println"t1 isAlive:" + t1isAlivef;	System.out.println("t1 isAlive:" + t1.isAlive());
}	}
}l;	});
t2.start;	t2.start();
}	}
}	}
