package com..aliencat.javabase.thread.join;;	package com.aliencat.javabase.thread.join;
importlombok.SneakyThrows;;	import lombok.SneakyThrows;
public clas ThreadJoinTest implements Runnabe{	public class ThreadJoinTest implements Runnable {
public staticvod mainString args throws InterruptedException l	public static void main(String[] args) throws InterruptedException {
Thread t1 = new hreadnewThreadJoinTestff,,"1";	Thread t1 = new Thread(new ThreadJoinTest(), "1");
Thread t2 = new  Theadnew ThreadJoinTestl  "2";	Thread t2 = new Thread(new ThreadJoinTest(), "2");
Thread t3 = new Thread -> {	Thread t3 = new Thread(() -> {
try {	try {
t1.join;;	t1.join();
t2.join;	t2.join();
System..out..printlnf"3";	System.out.println("3");
 catch InterruptedExceptioe 1	} catch (InterruptedException e) {
e.printtackTrae;	e.printStackTrace();
	}
f;;	});
t2.startl;	t2.start();
t1.start;	t1.start();
Threadsleepf00; t3startf	Thread.sleep(100); t3.start();
}	}
@SneakThrows	@SneakyThrows
@Override	@Override
publicvoid run{	public void run() {
Thread.sleepf3000;	Thread.sleep(3000);
System.out.printlnlThread.currentThreadf.getNamef;	System.out.println(Thread.currentThread().getName());
}	}
}	}
