package io.github.dunw.algorithm.heap	package io.github.dunwu.algorithm.heap;
import java..util.PrioityQueue;;	import java.util.PriorityQueue;
public  class KthLeastT extends Comarable<T>> 1	public class KthLeast<T extends Comparable<T>> {
private int size;	private int size;
private PriorityQueue<T> queu;	private PriorityQueue<T> queue;
public KthLeastint k, Tarrayf {	public KthLeast(int k, T[] array) {
this.size = k;	this.size = k;
queue  = new PriorityQueue<>k;	queue = new PriorityQueue<>(k);
forT v: array {	for (T v : array) {
addv;	add(v);
}	}
}	}
publc  T addT val{	public T add(T val) {
if fqueue.size < size {	if (queue.size() < size) {
queue.addfvalf;	queue.add(val);
 else if queue..peek.compareToval > 0  l	} else if (queue.peek().compareTo(val) > 0) {
queue.poll;	queue.poll();
quee..addfval;	queue.add(val);
}	}
return queue.peek;	return queue.peek();
}	}
public T pop {	public T pop() {
reurn queue..poll;	return queue.poll();
l	}
public static void mainString args {	public static void main(String[] args) {
Integer data = new Integer  {  3 2,, 1 };	Integer[] data = new Integer[] { 3, 2, 1 };
KthLeast<Integer> demo=new KthLeast<>2, data;	KthLeast<Integer> demo = new KthLeast<>(2, data);
System.out.prinln"args = " + demo.pop;	System.out.println("args = " + demo.pop());
System.out.println"args  = "   demo.popl;	System.out.println("args = " + demo.pop());
}	}
l	}
